堅持到最後先係贏家

雖然有小小打飛機意味，不過有心理建設係需要的

咁多位巴絲打，babykindom父母，香討ching（排名不分先後）辛苦哂，都堅持左兩個月，差唔多係時候做做心理建設未來點行落去啦。

首先一樣野我諗大家都有共識，無論五大訴求有無找數（其實都唔算樂觀），距離香港重光仲有好大距離，例如話比你普選依然可以屈蛇齋餅粽，因為對手有天文數字級財力同動員力。衰左更之瀨野，唔洗我多講了。
所以希望各位可以做一個心理建設先，當然，我地唔係Laplace's demon，係呢個自由度大過gta既香城online係預估唔到實際要點做先爆到機既，不過樂觀且冷靜地面對可能出現的短期結果，防止後傘運頹況，一黎幫到自己情緒，社運唔係為mindfuck自己 ，係以香港人身份為傲，熱愛自由公義既表現，咁鐘意大陸就唔會諗咁多，專心搵錢罷了。

無人希望再有人因此自殺，得罪講句，你死左，大家哀悼幾日，比廢老嘲笑下，之後馬照跑舞照跳，WFC?好快只係wiki上既數字，番得青山在，仲有命大戰三百回合，好多歷史大事都係無心插柳蝴蝶效應搞出黎，邊個估到一個mk仔比人綠左會搞到咁大單野？做人老豆老母，邊個估到扑完野會生個愛因斯坦出黎發現photoelectric effect同間接搞左核彈出黎？只要抱持到自由意志，就有無限可能性，分分鐘到時就係要你搞架freedom出黎射鳩爛哂解放軍or同你至愛生左基拉出黎
無人知exactly會點，不過很大機會，你今日身死心死，中共換血就更易，一個都不能少！

第二就係思考下未來爆機可能性和大方向

魯魯修都答左，大戰略是玩哂的，比個朱雀可以阻到一時但始終都擋唔住大戰略影響，建立超合眾國，我地點樣先可以戰略上一步一步贏呢？
呢個先係長遠贏驚之路，到時你有解放軍都唔洗指意解到圍

依我愚見：
身份認同，國民經濟，動員能力
三樣野是順序的

長遠係更要建立一個社會主流，強烈認同係香港人（參考港大民調，越後生香港人身份認同係壓倒性高，年齡大既反而低番），社運係其一，我都認識有新移民勇武仲有就係教育，一個中小學老師真係對個人成長影響極大（老師召喚！）與隨時間人口更替，死左班愛國老人家，done。

好喇第二樣，即係抵制仆街企業，支持好野。呢d係基於身份認同同道德價值觀既自律行為
覺得間野仆街，唔鐘意咪盡量唔幫襯佢囉，當有一大班人都咁做，不戰而屈人之兵，就算無好大改善，人地做生意都唔會同錢過唔去，起碼抑制下行為。
香港人權與民主法案某條條款：於2014年曾參與雨傘革命的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
其中一樣令大家卻步既野就係驚留案底咪仆街乞米，希望有企業老細同管理層唔會因此拒絕佢地，咁咪出得更放心。

到最後，成日講XXX要人，民兵要乜？人多！多人夠勇，打贏中共建政不是夢鼓起勇氣，燃燒小宇宙吧香港人！

形勢雖艱困，不過仍有希望和意義，共勉之

無訓覺打呢篇野，賞下臉睇我9up唔該

推